NTP 新城市廣場 連龍廣場 放映會

2019 08 26 2042 L4 Apple Store 門口，正式首映

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！